\section {UC6: Diagramma di sequenza di sistema e contratti}
\label{iter-01:ssd_uc10}


    \begin{figure}[H]
    \includegraphics[width=1\textwidth]{iter_02/SD6/SSD6}
            \caption{SSD per caso d'uso UC6}
            \label{fig:ssd_uc6}
    \end{figure}

    \subsection{Contratto CO1: enterKey}
        \label{iter-02:uc6:op-1}
        \begin{longtable}{p{.25\textwidth} p{.75\textwidth}}
            \textbf{Operazione} &
            enterKey(accessKey)
            \\

            \textbf{Riferimenti} &
            \nameref{usecase:uc6}
            \\

            \textbf{Pre-condizioni} &
            \\

            \textbf{Post-condizioni} &
                \begin{itemize}
                    \item \'E stata estratta l'istanza di \emph{Reservation} in stato di Check-In associata con la chiave inserita;
                \end{itemize}
            \\
        \end{longtable}

    \subsection{Contratto CO2: getTotalToPay}
        \label{iter-02:uc6:op-2}

        \begin{longtable}{p{.25\textwidth} p{.75\textwidth}}
            \textbf{Operazione} &
            getTotalAmount()
            \\

            \textbf{Riferimenti} &
            \nameref{usecase:uc6}
            \\

            \textbf{Pre-condizioni} &
            La istanza di \emph{Reservation} \'e stata correttamente estratta dal registro delle prenotazioni;
            \\

            \textbf{Post-condizioni} &
                \begin{itemize}
                    \item \'E stato calcolato l'ammontare in euro da pagare per concludere il soggiorno ed effettuare il checkout;
                \end{itemize}
            \\
        \end{longtable}

    \subsection{Contratto CO3/4: enterPayment}
        \label{iter-02:uc6:op-3}

        \begin{longtable}{p{.25\textwidth} p{.75\textwidth}}
            \textbf{Operazione} &
            enterPayment(amount) // Contanti
            enterPayment(cNum, expiry, cvv, amount) // Carta di credito
            \\

            \textbf{Riferimenti} &
            \nameref{usecase:uc6}
            \\

            \textbf{Pre-condizioni} &
            La istanza di \emph{Reservation} \'e stata correttamente estratta dal registro delle prenotazioni;
            \\

            \textbf{Post-condizioni} &
                \begin{itemize}
                    \item \'E stata generata una istanza di \emph{IPayment}, in funzione del metodo di pagamento scelto;
                    \item L'istanza generata \'e stata associata alla \emph{Reservation};
                    \item Viene revocata la chiave di accesso associata alla \emph{Reservation};
                \end{itemize}
            \\
        \end{longtable}

    \subsection{Contratto CO5: enterInvoiceDetails}
        \label{iter-02:uc6:op-5}

        \begin{longtable}{p{.25\textwidth} p{.75\textwidth}}
            \textbf{Operazione} &
            enterInvoiceDetails()
            \\

            \textbf{Riferimenti} &
            \nameref{usecase:uc6}
            \\

            \textbf{Pre-condizioni} &
            La istanza di \emph{Reservation} \'e stata correttamente estratta dal registro delle prenotazioni;
            I pagamenti effettuati per la \emph{Reservation} completano il saldo della Reservation;
            \\

            \textbf{Post-condizioni} &
                \begin{itemize}
                    \item \'E stata generata una istanza di \emph{Invoice};
                    \item L'istanza generata \'e stata associata alla \emph{Reservation};
                \end{itemize}
            \\
        \end{longtable}
